覺唔覺pokeguide個老細一定係讀bba

1. 以為自己idea 好值錢，同個Ｄ上兩登招programmer 搞startup既on9仔一樣
2. 覺得自己個idea人地一定諗唔到
3. sell完覺得人地一定要幫襯，如果人地自己diy就係抄橋

咁值錢唔抄得咪去注冊專利囉

如果咁都係抄，apple仲有冇野原創

仲有兩樣野：

- 自己都係抄人
- fb聲明不盡不失 欲蓋彌彰扮委屈

agger

4個bba 負評

個App又唔洗高技術，又冇專利
Idea又簡單，咁都叫做抄

班友屌MTR抄人，自己就唔好上連登啦
連登都係抄返嚟㗎喳
係好用就自然有人用，冇料到嘅話話之你係始祖啦

idea邊撚度值錢
一年幾千人BBA畢業
兩千份FYP已經有兩千個idea
講到好似自己唸到嘅野無人唸到咁
實際上就係你唸到嘅野全世界都唸到

利申：BBA